有冇人啲屋企人屙尿屙到周圍都係？

我屋企嗰大佬成日屙撚落個廁板，又唔撚抹走 每次我用之前，都要消毒一次先敢用

我老豆係，我次次都用花灑洗一洗先去
佢仲唔會洗手

真人真事

真係好嘔心

我見親我阿妹用完唔揭返塊板我都會咁對付佢
大佬我柯完屎都識揭板啦 你要人幫你執手尾
反正佢用板既頻繁實高過我 最尾佢屈服

我明

話又唔聽
可以點

就嚟連屋企廁所都唔撚想用

你係妹定細佬呀廢柴

妹

用完揭返咪乜事都無囉 港女真係多鳩餘

依家係咪無左張gif圖？

係你嗰妹有問題

下個月再嚟料